[香港]拜登派 陣營指引！

拜登派：

所有藍絲及建制傳媒，蘋果日報，立場新聞，泛民(民主黨，公民黨，工黨，街工，新民主同盟，人民力量，社民連)

另外同泛民及蘋果有關係既團體及人物：

泛民初選時歸邊：青年新政，本土民主前線(包括梁天琦)，所有港獨派

與政府站在同一立場，在網絡鼓吹防疫周圍散播恐懼的媒體(拜登是推崇以防疫之名操控及壓迫市民)：

啤梨晚報(林匡正最為主動)，myradio，JFFT，Japhk，丘品，花生台，D100

最近忽然轉軚支持拜登的網絡媒體： 連登，高登

以上全屬於支持拜登與及通共匪的陣營，實際上不會支持特朗普

沒有民主黨營 沒有共和黨營 只有拜登營

樓主既STU = Support TrUmp